唔好郁啲就屈sir屈毛

Tldr:
1.停止屈毛屈sir唔比證據論點
2.你有獨立思考肯用腦冇人帶到你風向
3.唔好驚錯 所有人都可以錯
4.善用頂置回覆
5.檢討不等於分化

我最近好多po都見人一唔啱聽就話係帶風向話係狗係五毛
甚至凌晨開po就話五毛話呀sir帶風向

有冇諗過冇大台代表嘅係我地嘅行動係用緊集體智慧
如果成班人都係冇智慧嘅
就會變左集體弱智
令我地堅持到今日嘅就係獨立思考
我地哩6個月嚟已經避左好多帶風向嘅 同鬼活動
對比起有大台
冇大台將個brainstorming嘅責任分左比大家
大家要用腦先得架嘛
見到一個活動 要自己思考下前因後果 方法同風險
最緊要就係每個人都要肯獨立思考 唔好比人帶到風向
但唔代表一檢討就係分化
一有反對意見就係帶風向
有好多有內涵有深度嘅討論po都有人一句屈毛屈sir話佢帶風向就負皮下一頁
咁樣係唔會對成個運動有正面影響
好彩都會有d人會思考會有理有據咁反駁
一定要有檢討先會有進步
唔好再亂屈人帶風向係狗

堅持到今日 全靠集體智慧同好多手足用血汗換返嚟
一定要堅持五大訴求缺一不可

連登仔完全未見過其他人

但憑網上人地打幾隻字

就可以性幻想其他人職業家庭住處收入

鉅細靡遺

講中我想講嘅嘢

你好意思話人？
樓契貼左未？
幾時玩鬥捐比星火？

好多時都係自己自製敵人，
郁d就話人狗，熱狗，五毛，分化
當然唔可以排除講呢番說話嘅人，本身就係入黎分化

Tldr：帶腦，接受唔同意見

兒登多IQ16.0神探
捉鬼能力超班
早d出世蔣介石都唔洗輸

哩個現象好有問題
有pt嘅就拎出嚟討論
又駁唔到pt又冇證據
一句呀sir帶風向就抹黑你
又冇意義又對運動冇幫助
如果你貼埋對方帶風向往跡就話姐

good morning sir!

話口都未完

其實有時連登仔係幾醒 可惜唔係次次用得啱

你個tldr簡潔好多

推

你叫到件大業主3zero玩鬥捐

我無所謂

你又性幻想我真人係點？

到時你又輸好咩

推上去

承認一大班人總有意見分歧好難咩

冇意見分歧嗰個叫人大

連燈特色泥，吾岩聽=5毛

每個人都要有獨立思考

吾你老

當初d人驚p牌仔
我都話個個都肯獨立思考邊洗驚比人帶風向
支那人民智未開就話姐

16.0

cls叫人獨立思考都有負評

你係先知？

其實6月前已經係咁

蠢仲要玩捉鬼

真 不過問題係仲有好多人唔用腦

香港民智 衰過支那

人地條村起個工廠起個爐都即時 真。暴動

香港重叫緊組公會 遊行 捉鬼 番工

呢到係唔可以有獨立思考 邊個唔投泛民就係鬼

係熱狗

Morning sir 想洗白你啲伙計?

樓主唔係狗就係毛。

你有贏過？

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

所以要改囉
思考真係好重要

咁點同
工廠係燒到自己
香港人太文明和理非
支那人做唔到和理非
真暴動其實唔係好事
純粹香港人太懦弱

拿又嚟

成班嚟料喇

樓主一講個屈字就釣到隻屈狗上黎吠

同意

Push 心底話

我仲等緊佢張樓契

口遁師

已經有四五個蒲左頭

明明我好中立都比人屈黃啦
講政府同差佬唔好係事實咁都比人屈黃

正視聽

樓主三毛想帶風向

真正中立絕對唔係點都唔出聲
狗冇錯得深藍弱智先夠膽講

痴撚線已經有幾條友話樓主係狗
屌就算佢係狗咁又點？叫人獨立思考都有錯？
唔通林奠出黎同人講大家要有獨立思考 唔好信哂一個人講野
之後你就會話 林奠講嘅我地就要反對 我地唔好再有獨立思考
因人廢言真係好撚on9
咩都唔思考 唔了解下 就算香港真係有雙普選咁又點？

你講到重點

就係香港人燒唔到自己

只要標籤自己係和理非 就可以 完全外判 俾勇武做哂

唔做勇武 死既傷既 唔輪到自己

繼續和平鳩行 有咩事移民走佬

可能係因為醒既連登仔唔係唔係次次都出現，而唔醒個班就推到上黎呢

支那 既和班非係 上訪維權 果班人

用正途投訢中共 咩下場有眼睇

講一句就屈毛
講兩句就分化

Cls

除左我真係狗又點嗰部分之外我都好同意
因人廢言堅on9

五毛係到為自己辨護 唔好中計

哩個好無奈 現實哩班freerider係大多數
我地要諗點樣喚醒佢地
點樣保護勇武
點樣救被捕手足
點樣喺現有環境下盡力抗爭
黃色經濟圈一定要做大

你咁講就岩

如果淨係留低一句攞景定贈慶既留言

或者純屌自己人/割席/blame the victim

唔係五毛/sir會係咩

咁樣係檢討

所以要一齊推d醒嘅上去

唔好劣幣驅逐良幣

中咩計

我知你唔係狗
不過你咩身份都唔緊要 最重要係你講嘅野啱唔啱
依家好多人都係立場身份大於一切

你睇下個po有幾多屈sir

連登仔非黑即白，依家先知？

啲三毛去屈人阿SIR
真係痴撚線
真係加句SIR就以為自己岩哂咁

連共屈人唔使你教

我都比人屈狗
如果新人or cd rom開po仲得了
一定比人屈到傻

我話佢地唔識獨立思考
比人問我係唔係想單機

真係一句sir就以為自己駁左
真係有內容就拎出嚟討論
得一句衰撚過唔講

比人屈過好多次三毛連登勿認真，認真要去tg講

一日唔燒到自己一日都唔會醒

你睇留太古城當日 差佬亂黎放煙

都係屌左幾日就收工

咩追究地鐵通風 同當日落閘單野

冇哂影喇

和理非 一日有退路一日都唔會醒

成個po好多show blocked user

連登被五毛滲透非常嚴重

個討論風氣比起6 7 8 月差好遠

喺運動層面可以話係停滯不前

以前創意戰術行動post全板都係

我地一開始既抗爭模式係創意同AI

而家變左睇新聞

用標題黨吸走人既注意力

加上有五毛搞事

每個post都有五毛留句垃圾挑釁留言

改變整個討論導向

班傻西唔夠人講就話人SIR話人0.5架啦

哩個邏輯世界級
真係弱智先講得出

算鳩數啦，喺連登有獨立思考已經係有罪

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

資深五毛一鋪過

我又覺得唔好郁D就認頭

你話唔認頭係割席
我夠話你無證據底下盲目認頭係屈手足

所以先要獨立思考
集體智慧首先就要大家都有智慧
如果返到去ai個水平
我地先有機會贏

不嬲檢討就會比人屈毛
真係完全接受唔到批評/改善意見

根本唔係講緊嗰樣

你on9?
無啦啦扯去泛民熱狗引戰

最撚好笑其實係大家意見唔一樣，佢地唔係用論點去說服人，反而係將持相反意見者講成五毛說算
其實根撚本就係駝鳥政策黎，不過算啦
Child登就係child登，都冇乜期望架啦

咁又唔好放棄
我地要嘅係一齊努力一齊進步
唔完美就要改善

之前向其他POST回覆都提過類似樓主觀點 完全同意
依家成日都見D人回覆淨係講幾隻字 "拉" "五毛" BLOCK" "鬼"
同林鄭一樣可以玩BINGO係咪好開心
心入面見親都向到諗 又係咁 頂你你係邊位尼 你一講就代表曬係事實咁?
學曬POPO D衰野 同佢地齋講佢地係專業有咩分別
咩證據都冇連論點都冇得個立場觀點真係大L曬
都係果句 理係越辯越明
唔同意人地意見同睇法完全唔係問題尼
但係你否決人地要有理由 唔係為否決而否決

我又冇屌人
你話我引戰狗你係咪引戰狗
BTW 你係咪分化 死熱狗

呢場運動成半年都未有起色

最大原因咪又係連登仔

進步梗 以前連登邊會有哩啲po

有唔同意見要講出對方破綻
唔可以直接屌

理性討論

你慢慢單機啦

同意 推

係退步緊, 6,7月個陣大家都好多時意見唔同,但都唔會亂屈
但而家個個post都有屈毛黨

Sir 你點知人屈的

嗰時最多人上連登
人飛嘅時候都有嗰種質素 所以仲有希望
當然已經好少人會喺連登覆嘢 喺tg傾就算
我都支持樓主講嘅嘢 要改善

認同 之前理性討論 男仔自殺單案
話班人為左想整死黑警 乜野證據都扮睇唔到
只係想快d搵核彈 講多兩句就屌人老母又黑警又5毛

推

有時真係好無辜

完全認同！
見到啲理智主導既就係咁比人屈係啊Sir 五毛
結果好多情緒勒索既Post主導曬成場運動係超有問題

agger 實有人有唔同意見㗎
發表下又話風向撚五毛

幾欣賞樓主到而家仲會覺得連登嘅討論氣氛仲有得救

Push

咪撚咁小學雞啦

推！！同埋大家可以不認同對方架行動同意見，但唔好一開始就話唔work,應該試下比其他意見，改善下完本架行動，最重要都係兄弟派山，各自努力

推
真心認同
群眾決策就喺要接納唔同聲音，用腦分析，大家通過不斷協商先會有共識、有進步

完美示範:阿蛇俾人屈完唔gur?

一早就係咁
永遠活喺同溫層

好似鳩sir啲post咁
明明有啲幾啱
成日有啲yes,sir係下面
玩膠唔係唔得
但有人玩咗 提咗人佢係咩身份之後
就應該要正常討論返
以事論事 大家討論下
一齊繼續行

Well said

要推! 成日連登仔唔好人推你又推, 唔好人屌你又屌, 停一停諗一諗!

痴線一到凌晨就話人係毛

Agger

由6月開始已經係咁
所以先至有
唔理衝唔衝 聽日去金鐘 呢句出現

Push la hey

一理智少少
就話五毛帶風向
如果淨係得支持既意見 好危險
理大係例子

得連登mk仔會介意
發夢夢見班手足做完野都叫拍片仔9秒9屈sir 屈毛

得mk 仔先想威攬功勞上身

明明言論中係屌鳩共產黨屌鳩港共

但你講既野child登班泛民打手唔鍾意，就會話你係五毛/sir/分化撚

收皮啦

可能有對家咁樣做想分化
但當中一定有唔少真心膠唔啱聽就屈鬼/毛

不割不分

係，我見到有個手足係d“五毛“，“疑似狗“開嘅post下面，list唒罪證，咁好好多，好過無的放矢

未比人屈過毛既唔好叫自己連登仔

講得好

戇鳩五毛係唔係都話 拉 斬

警賊係殺人犯
警賊係強姦犯
我要真普選
健仔 周同學

如果有理有據我好歡迎
真理越辯越明

樓主你唔mind 就pin左佢置頂

講左好多次
你嘅對手係共慘黨
你想半年就贏？
人地台灣韓國冇共慘黨做對手都2 30年

異見=/=五毛分化
亂屌嗰班先係

提議大家得閒睇一睇 十二怒漢 呢套戲
唔睇原片都可以睇簡介

唔好俾人帶風向

係叫屌都要比原因比理據比論點
我明白匿名上網唔想控制情緒唔洗理有冇禮貌
但最基本唔好成個弱智藍絲咁一句黑記就否定一切唔啱聽嘅野

絕對會對運動有負面影響
又會令d真心嘅手足心灰意冷

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

冇得救都要試架
我夠覺得香港冇得救啦
咁我喺度大架嘛
人嘅第三次成長就係明知不可為都會盡力為之

完美示範屈sir

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

屈蛇千二萬去咗邊

其實條友有d po係幾好嘅
佢同耆齡王都成日比人玩膠玩到有用po都冇人討論

連登不嬲都一言堂架啦屌

終於有人講呢個問題
成班人一有咩唔啱聽就話人分化五毛散播失敗主義
郁啲就話不割
不割唔撚係咁用架
不割唔代表唔可以屌唔使反省做乜春都係啱架

唔反省唔檢討係送手足去死
運動都輸硬

岩，集體弱智
同埋搞活動個的唔該用下個腦
1. 目的係乜
2. 成本係乜
3. 點樣衡量成效
4. 有乜野潛在風險
做好分析先搞活動

但依家個問題就係一講邊度係有問題就會比人話係分化

連登不嬲都係咁 特式黎

要反省同認錯，識認錯嘅人先會進步
當然，大家要警剔，可能有d真係狗黎引戰

真係要分析左 衡量左風險 有哂計劃同應急方案先可以搞到一個成功嘅活動

所以咪要進步囉 不完美嘛

都有好處既, 就係推得好快

Push
認同

push

正評會多但冇人會仔細思考

你都係五毛黎渣

啲人係咁

兒登始終仲係多細路哥
唔啱聽就sir咗先

Yes sir

根本連登仔都唔鍾意言論自由

大家要多思考

唔理3721就block 唔係好現象
其實可以用一句簡單反駁完再block
同裝修通告一樣

同埋好多跟風人講咩佢講咩

連呢啲po都有負評

同大台有意見分歧=分化
this is 2014年

屈sir 車場就冧檔 出黎幫手thx

真係咁wor
被熱狗現象唔係第一日

我同意
樓上d屈sir 我都冇block

中共唔想你有獨立思考
資本家唔想你有獨立思考
大台都唔想你有"太多"獨立思考

一有獨立思考 人就會開始思考獨立
好似深黃變本土咁
之後就返唔倒轉頭

真係cls
叫人獨立思考都負評

唔獨立思考同中共養緊嗰班奴隸有咩分別

樓主係分化撚，係五毛

我都係分化撚，收3毫子人民幣回一個post

用道理說服人

正經po冇乜人理

push想講好耐

有意見分歧咪唔啱講到啱
要無相反意見嘅不如去微博
成盤散沙點一齊搞革命
可唔可以去返6月嗰種團結

中大理大一役好多留守撚都係冇理據一味話應該死守

要返去嗰個不停反省同進步嘅時段先會有希望

陣地冇得打是常識吧

說服唔到都冇辦法
唔留可以自己走

facebook立場蘋果留言區

街頭陣地係有得打

如果：
你知道己方有幾多真勇武肯肉搏
盾牌夠多夠硬
武器足夠
隊伍有人可以暫時指揮
火法師唔係亂放魔法
偵察到敵方人數
唔會好似麻雀咁一衝就散
當機立斷

結論：唔好打

出現了

同 power off講🤷🏻‍♂️

根本你就先係警察

即係要嘗試接受鳩硬sir嘅意見？

岩呀

我都有睇過佢份doc
的確有啲人只係發下悔氣或者用下激將法
但入左名單
的確幾令人可惜
但唔完美可接受可改善

我自己都有狙擊開人
都好擔心有「屈毛屈sir」的情況

如果出現請大家提醒我
大大力屌我

我不嬲無視屈sir屈毛
我一律當係警犬分化撚

連登仔：唔同意一定係五毛/狗

仲有因人廢言都唔少

之前UST南亞仔開個PO叫人轉型黎明行動都比人屈毛屈Sir屈分化

Yes sir!

係連登已經體驗到中共統治既生活

就算真係有普選有民主果日
個個一見到唔同意見嘅
就話呢個係共諜，呢個係鬼，但又冇理據
有意思咩？

有我講冇你講

深得言論自由精粹

冇辦法，連登仔從來冇享受過真正民主自由
民族劣根性

時事台d好多上曬腦
郁d就屌人
睇唔到有咩理性
唔跟佢嗰套就5毛

班垃圾連登仔 唔會聽

咪姐係冇得打
當你打贏
佢無限制實彈
一樣gg

推一推

所以想大家留意返
要獨立思考

又唔好上綱上線下下拉落民族度

樓主開post想引班三毛入黎？

yes sir

朝早塞路弊多於利，我建議代替方案

示範

都真係唔少

講下笑姐

留個名加推，樓主唔打我都打算打㗎啦，成個感情台啲人都俾人屈過毛咁濟

唔好將對方既底線推到無限低
咁你係咩都唔洗做

依家班麻雀就係未克服棍棒就怕真槍，所以就算冇開真槍都死左幾十個先

連金水都係熱狗

當日風向係，一定要守，唔走得，今日理大明日香港

我最近好多po都見人一唔啱聽就話係帶風向話係狗係五毛
甚至凌晨開po就話五毛話呀sir帶風向

^
關sir年代 cc台已經係咁玩
唔同意 > 收皮啦五毛
唔啱聽 > 五毛走啦

cc台關sir 玩左好耐啦
仲衰撚過共狗

exactly

我好懷疑係咪都 SIR 人五毛果啲人其實

仲有屈熱狗

唉

即刻示範
thanks

唔洗咁上心
連登唔係大多數

關蛇真係經典

tui

你先係狗，五毛撚。

good evening sir!

啱呀

唔夠人講 > 入你落五毛list

條友好可能真係popo

成日屈好煩

有班人一日到黑玩抹黑玩屈毛

認真po就好少人睇

連登風氣
Fb ig會好啲

瞓左冇睇
去左poly班議員比人拉曬未？

太遲啦, 唔撚玩
俾人話分化好撚好受?
同你班人行落去真係不了

好似依家咁
區選贏咗啦, 都唔知贏啲咩
就好似一盤棋咁
明明行邊到俾人checkmate
行到一步唔洗俾人checkmate住就開心過狗咁
根本就係要推番盤棋
你地繼續係個局到慢慢捉囉

靠咩推？

所以咪叫人唔好亂屈 要獨立思考

伍公子條新片值得睇一睇，然後思考下

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

呢種風氣令人聞到雨革既味道

真係好似

連登仔無獨立思考都唔係第一日

屌泛民一句就話你分化 話你五毛
連去了解人地點解屌都唔去了解

屌你如果真係心水清 跟得貼既人點會唔知泛民班人做過乜 花小小時間睇睇先屌人啦 on 撚鳩

有班專屈毛搞分化

半個月 車手義補物資放哨都係街坊做

泛民d區員仲拎緊3萬幾人工

愛比暴力多 與警暴割席

停止暴力 回歸理性
停止警暴 回應訴求

你講咁多嘢叫人唔好捉, 你一定係鬼係呀Sir

#曲

好多屈毛黨
我深受其害